有冇人有陳秋實消息

死咗?

判咗1年。

周斌五年

佢個twi留言話fake news